星期六泛民「689搞政變，向市民宣戰」集會係咪取消？

26位「民主派會議」議員今日召開記者會，呼籲市民向特首梁振英還擊，參加「689搞政變，向市民宣戰」集會。集會將於本周六晚上7時半，在中環遮打花園舉行，民主派已取得不反對通知書。

689唔參選連任

好問題

留名待笑

又鳩做

爭取勝利演唱會

泛民無咗目標
會唔會好失落！？
補選宣傳策劃又要再諗過！

689割禾青

泛民：全靠我地話要搞遊行，終於逼到中央出手阻止689連任 希望全港市民繼續支持我地永續六四同七一集會，多d課金比我地

嚇到689 走夾唔抖

事主已經自盡，成個集會即刻無主題
玩到你班on9仔氹氹轉
689真係奇材，自殺都可以拖多隻送死

改做慶祝活動

變追數大會

笑死 班人冇哂目的
689一招收哂班人皮

早排話梁游係689攪出來想連任班人出來講兩句！

去慶祝

想還想, 做到先得架

一定去

大炒車

犯民又少個偽敵人添